[請教]沖完澡腳板底好濕

呢排沖完涼之後腳板底鳩好濕
各位巴打絲打會唔會都係咁，知唔知咩問題

你未抹腳

抹返乾

奶返乾

Same here！
我唔止腳板，沖完涼成身都好濕
有無人都會咁？係咩問題？
請教

介紹你用毛巾呢樣產品
想知多啲私下pm講

唔岩既話 地毯都得

淘寶買塊圭藻土
吸濕好快
不過用耐左要曬下